\chapter{Formulir Wawancara Calon Petugas}

Gambar \ref{form1} merupakan hasil formulir wawancara calon petugas mitra

\begin{figure}[ht]
      \centerline{\includegraphics[width=1\textwidth]
      {figures/formulir}}
      \caption{\textit{Formulir Wawancara Calon Petugas}}
      \label{form1}
      \end{figure}

